我住果一座有人中左 我應唔應該同公司講好

自己果座又唔係同一層
我應該點做好
去唔去做test
洗唔洗同公講一講？

洗唔洗同公司講一講？

要
不過大公司正常HR會日日check住
一有同幢大廈中左就叫你留係屋企14日

有機會wfh都唔講？

why not

my case：hr回應表示可以照返工